17歲𡃁仔當眾刺殺奶共狗

1960年，日本社會黨黨首淺沼稻次郎競選首相，極受歡迎，他奉行左派意識形態，反對日美安保條約，對中共友好，曾在北京公開發言，稱「美帝國主義是中日兩國人民共同敵人」。

1960年10月12日，在東京日比谷公會堂舉行的三黨黨首選前演講會上，山口二矢衝上演講台，以脇差刺殺淺沼稻次郎。山口當場被捕。因刺殺發生於日比谷公會堂，整個過程NHK轉播到日本全國，引發社會震動；後四十餘萬日本人參加遊行，譴責山口之暴行，呼籲社會秩序安全。

山口二矢行刺時身上帶了一封信：

汝、浅沼稲次郎は日本赤化をはかっている。自分は、汝個人に恨みはないが、社会党の指導的立場にいる者としての責任と、訪中に際しての暴言と、国会乱入の直接のせん動者としての責任からして、汝を許しておくことはできない。ここに於て我、汝に対し天誅を下す。
皇紀二千六百二十年十月十二日
山口二矢。

你，淺沼稻次郎，企圖赤化日本。我和你沒有私仇，但你作為社會黨的領導者，訪問中國時發表惡語，以及在議會中的暴行，讓我無法忍受。我要替天行道消滅你。帝國紀年二千六百二十年十月十二日
山口二矢

數日後，山口二矢在少年監管所中的牆上用牙膏寫下「七生報國，天皇陛下萬歲」，上吊自殺，得年僅17歲。

堅決擁護特首

好型

200萬人vs30000黑警

真勇武

後四十餘萬日本人參加遊行，譴責山口之暴行，呼籲社會秩序安全。

我地仲要多佢幾倍都冇鳩用 我屌

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

日本英雄

英雄

佢懟落去果野，好心涼呀

我地東亞病夫唔係浪得虛名

嗰張GIF真係百看不厭

型到癲

仲要用脅差唔係用生果刀
篇文又成篇古文咁
佢係咪文革個時比人批鬥死左投胎去日本無飲孟婆湯

而家日本會唔會歌頌佢呢，否則日本可能行一條赤化之路

幅圖好治愈

可能60 年代嘅日文同依家唔同？？？ 要請教下日文巴打

救咗成個大和民族

咪傻, 死左嗰個就做聖人, 政制改革比你一刀捅死都似

隻奶共狗廢到連反應都冇?

當初唔係有佢,日本可能唔同哂樣

都好難有反應

冷靜呀B仔

呢啲就真係英雄

七生報國
Respect

默默改變左國家

而家有刺殺任達華

黑白圖都咁好J

真男人

阴囊不大

佢殺人 之後 社會黨上到去全盛期wo

光明頂一早有講過點解共產思想忯火亞洲入唔到日本，
提過呢單野

胆囊呀

膽囊

拎返張單比我收錢未？

捨身取義殺身成仁

民族英雄

七生報國，天皇陛下萬歲

七生報國 時代革命

又打飛機😪現實就係香港八百萬人都冇一個好似佢咁勇

上次捅任達華果個係咪效法山口？可惜有卡士蘭護體

荊軻之神韻

幾型

一個人拯救咗大和民族嘅走向
由地獄之路變返天堂

七生報國

佢又入到去 仲走到上台

日本好多人都係左膠兼政治冷感

17歲

心水清

可惜殺幾多個林奠都一樣
要隊就隊維尼習敗北

真心唔明
出得來抗爭，預左坐10年以上+好大機會坐完出來都係面對一個腐敗或者更腐敗既政權
大家唔會覺得寧願死更好咩？
點解到而家仲未有本埋條命既決心，依然用咁和平既手法抗爭？
醒未

勇士

天翔龍閃

1960年都未文革

好驚有人用卡片入記者會殺高官/警

1860年17歲

大約1943年出生
共狗都未盜國

刺客信條：日本

拯救左大和民族

香港需要呢D

七生報港，自由萬歲

我建議先打將軍
再搞卒仔

gif 好正

真，巴打醒未？你做第一個，肯定有巴打跟

月經

612 721 811

成條入晒極刺激

死得好撚型

問人醒未嗰個，自己醒咗未？

你地敢做 我地敢撐

勵志故事

屌
睇到眼濕濕
人民英雄
山口二矢

五大訴求 缺一不可

型

香港幾時有呢個人出現

1966年先開始文革
可能佢係打二戰嘅時候比共產黨陰死嘅國民黨人黎

點止30000黑警 仲有老解武警

人類總是

救左日本

天誅

好想有勇氣可以咁做

依家唔係就咁 令一個敵人消失 就解決到問題

如果一上任就死，邊個同你做

香港無人敢架

刀仔得一把，就算維尼突然暴斃，ccp都未必會解體
依家嘅問題至少要死亡筆記先够揪

冇計啦
有人勇小小，已經比人㩒住

行得好前

Hero

我好怕香港會發生呢個情況呀真係

Cls，大和民族英雄

佢咪躲於禮賓府 唔出席公開活動
冇用

認同要造成威脅當權者的恐怖
係需要死亡筆記

仲成日話日本人政治冷感

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

開始feel 到了，歷史在重演

睇下你講幾時嘅啫

其實中國今日咁係咪因為中國人貪生怕死，美國都成日有呢d事，上一個中國人係咪要數到荊軻刺秦？

係香港，啲人選擇自殺

香港都好多 政治冷感

46.7萬

遊行係譴責佢行刺啊ching

sorry 睇錯

想知現今日本史教科書會點評論佢

The man who saved anime

就係因為佢，你今日先有AV睇 有魚生食

親共唔代表無av 睇掛

香港高官一定要長命百歲 百病纏身

係香港咁玩應該有四十萬人出黎慶祝

愛國之人

日本既右翼團體年年都有辦祭典拜祭呢位英雄

最勁嘅勇武派

唔好比林太見到呀 驚佢失眠